三点三 可以先吃个下午茶

西多士
凍寧茶

KFC

媽的 你真是牛逼呀

4隻手套食雞好正

凍鏈茶早田
勿演米線

西多士喔

小妹吃喔

一定要加葡撻嚕

沙律？

手

系！！

去吃茶木吧... 环境比较好一点

炸髀薯條

高端大器很牛逼